香港人 最後召集

我係英國人 亦都係香港人
我由細到大都係喺香港長大
好鍾意呢到嘅文化 呢到嘅所有野
但係呢幾年嘅變化真係令我好失望
更心痛嘅係 有一班所謂香港人連為自己爭取民主嘅鬥心都冇
俾人踩到上心口 都只係識講
關我咩事？ 是旦啦 翻工啊！

屌你老母

我 係香港人 就算我拎住英國公民passport
我都係香港人

我都走出嚟為自己，為你地爭取嘅時候
點解你會覺得唔關你事？

總撚知一句講哂

不散